一人留一套你認為動漫入坑嘅必睇作

我先

三顆星彩色冒險

聖槍修女（或者叫 摩登大法師）
超感動

多啦a夢

應該所有80後都睇過😅

hunter x hunter

俾樓主講咗 都冇其他了
冇睇過唔好同人講自己睇過動漫

作為宅男冇睇過三顆星就好似自稱gamer但冇用過RTX咁

no game no life

JOJO

驅魔少年 D.Gray-man
最愛

師兄識貨

一拳超人

我都係

好似冇乜人識咁但我真係好鍾意

銀魂

夏娜

敬畏動物台是智慧的開端，認識三顆星就是聰明。

紫羅蘭

天元突破，無睇過唔好話自己係男人

叛逆的魯魯修

緣之空

Mika原來係耶能來架-.-

三顆星係神的恩賜 我能不做耶能嗎

恭喜你

魔法戰爭

史上最熱血

鋼練FA

那朵花

出個陣都幾heat 行溫情催淚路線

本身想講三顆星 神作

涼宮

命運石之門

鋼鍊基本啦

迷家

前期太中二 劇情進展慢 有啲難入到坑

agger, 男豬前期煩撚到仆街三句唔埋兩句鳩笑

無

任何動物均可入坑

星爆

fate系列

分分鐘個孫都睇唔到第二季

鬼滅

利申冇睇 非毒

鋼煉

鍊 sor錯字

物語系列

鋼鍊同FA
仲有巨人

刀劍第一季

school days

校園默示錄

死亡筆記(L死咗當結局)

我要成為新世界的卡密

叮噹

特效都整埋 好高汁

火影 火影世界第一

+1 星野老師月刊追到變年刊

School Days

小熊維尼

冇人講EVA

白色相簿2
可塑性記憶
花開物語

火影

真仲有學園默示錄
不過呢啲神作封咗神就算，第二季通常都炒

一大堆對話 兩人對望 回憶 內心獨白 準備打架 完

排球少年

Fullmetal Alchemist Brotherhood

亞人

火影去到中忍考試都係世界第一

沖繩奴隸島

Another
妖精的旋律
School Days

龍與虎
天元突破
路人超能100
那朵花

識貨，最尾結局慘到

絕園的暴風雨

天地無用

動物橫町

北斗之拳

Re:zero

空之境界

近排係netflix又重睇

草莓100%

天降之物

clannad 渚

第一季係幾好睇既

來自深淵

蘿球社
露蒂的玩具
魔法少女伊莉雅
蘿莉的時間

又係有生之年希望啲孫燒到比我嘅系列

黑獸

傀儡馬戲團
炎拳
魂環

angel beats
心目中2010到而家都無超越佢嘅作品

套戲咁難明點吸引人入坑

刀劍神域

睇兩儀式同黑桐嘅愛情線已經夠做

零之使魔ok

刀劍神域
亞絲娜神級人設

美好世界。。。地下城

ALDNOAH.ZERO

炮姐

魔法少女小圓
鴉karas
攻殼機動隊

死神

後面爛到仆街，但係第一個屍魂界篇真係太經典。

有齊今時今日所有jump熱血戰鬥漫畫既元素

1. 武士刀
2.二段解放
3.高速戰鬥
4.中二病
5.修行
6.救人
7.一對一決戰

利申：小弟入坑作

灼眼的夏娜

親吻姐姐

武器種族傳說 鶴齡女神

約定的夢幻島

來自深淵

2套都my favourite 奇幻獵奇

講咗5頁都冇K-ON
澪喊㗎

呢套堅係正，不過剛入坑應該會睇唔明

法芙娜

K-ON 同成個typemoon系列

ching 識貨

我嚟講冷門D嘅

飛越巔峰
地球防衛少年
現視研
指尖奶茶
長瀞同學
高分少女

由中學睇到出黎做野

留名

京亞尼全盛時期，係入坑首選：

科幻：涼宮(1x2)
老少咸宜：K-ON
推理：冰菓 (香港木綿花YouTube全集重温中)

入坑嚟講刀劍第一季幾好

夏娜同零之使魔 當年啱啱開始睇動畫睇呢兩套配埋釘宮把聲就返唔到轉頭

迷家,甲鐵城

LEVEL E當時個時代D人睇唔明嘅神作

進擊的巨人冇人講

東京喰種
暗殺教室

鬼滅

hunter

加速世界

Psycho pass

重口味

衰仔樂園

笨蛋 測驗 召喚獸

神作